---
title: Reiche Thais
author: Patrick Kollitsch
type: post
date: 2015-06-05T13:56:44+00:00
url: /2015/06/reiche-thais/




---
Die drei reichsten Thais sind laut der Zeitschrift Forbes

  * Platz 1: Dhanin Chearavanont, Chairman of Charoen Pokphand Group, die ihr Vermögen größtenteils mit Versicherungen macht, mit 14.4 Milliarden USD, vergangenes Jahr auf Platz 2
  * Platz 2: Charoen Sirivadhanabhakdi, Eigentümer von Thai Beverage, Hersteller von Chang Beer, mit 13 Milliarden USD, vergangenes Jahr auf Platz 3
  * Platz 3: Familie Chirathivat, Besitzer von Einzelhandelsgeschäften wie beispielsweise Central Festival Samui, mit 12.3 Milliarden USD, vergangenes Jahr auf Platz 1

Dem Chang-Bier-Eigentümer gehts es wohl deshalb so gut, weil ihr Bier immer mehr verdünnt und billig zusammengeschüttet wird, gleichzeitig aber immer teurer wird.

Die ganze Liste gibts <a href="http://www.forbes.com/fdc/welcome_mjx.shtml" target="_blank">hier im Forbes Magazine</a>.